葉劉話妹妹講極唔聽 行會班人有諗過集體總辭

岩岩新聞透視
睇得出宜家班建制好撚淆

我剩係記得林鄭一撤回左
葉劉就即刻彈出黎話一早反對

妹妹好波港獨之母， we connect!

割席

中共手套陳智思縮得咁埋就知咩事

又割

葉劉其實好愛美國

又起美國讀書 個女好似又係美國讀書

姐姐如果肯割蓆 區議會應該唔洗比人剝光豬 真係好有義氣

林鄭走得甩
葉劉都走唔甩啦

Solomon Yue is watching you

屌你啦曾鈺成

諗過有q用，諗下又唔洗本，一係而家即刻做。

行會班人點會唔驚
制裁佢哋一定有份
唔係而家先諗割蓆

有冇再遲啲
宜家一個都唔駛旨意走得甩

諗有撚用咩做啦

有諗過

勝利球迷
慳d啦掃把

佢出過黎幾次降過溫
仲有用過林奠

一定要有埋英國制裁 英美係佢地家人移民/讀書常客

行會成班垃圾
算啦
乜都做唔到 搞屎棍就叻
制裁佢地啦

2姊妹互插

姐姐有時都天真得幾可愛
收皮啦八婆，咪撚使止意去美國呀

算啦太遲啦葉劉

行會呢樣嘢都幾on9
本身已經痛責冇權,依家仲搞到有責冇權

咁你唔辭 屌 講咩撚野

姐姐 你點都走唔甩俾人權法制裁
疊埋心水欄返大灣區生活啦

每次有葉劉呢個名
就會有所羅門張相

行會係英國留落黎的產物
當時的成員主要係喺香港做生意的英資商人
所有港督的制定的政策都要得到行會成員同意先實行得
如果得唔到行會成員同意 就要交份報告比英國

鵝群逐隻走

有消息指.....

正常

效忠中華移民共和國

幫樓主補返圖先

個個都怕比美國制裁，仲唔割蓆咩

妹妹～

制裁名單+1

走啦八婆

行會冇可能總辭 咪呃鬼食豆腐
行會分溫和同強硬 班強硬就係想搞到新疆

姐姐要割了

緊急法要過行會，投票果時你地唔反對，衰咗就把口反對？

都是G

打落水狗

算把

睇垃圾CCTVB 老作多

比人制裁完先咁講

收皮啦

支持永久制裁

總辭仲有d良心，唔辭都遲早同林鄭月娥一齊落台

咪撚叫佢哋建制
都冇建過制

幾多分鐘開始有講？

林病自己話哂事
行會成會得個名諗住r著數
而家r到制裁返黎

實行問責後就應該取消啦

仆街姐姐恰我妹妹未撚死過強烈要求妹妹跟隨甴大大做足一世特首，connect whole world

呢隻孽瘤真係好小家，成個怨婦咁，日日喺度酸葡萄，賴呢個賴嗰個，講到乜都唔關佢事咁。喂，你自己一個辭行會都得架，做咩賴死唔走呀？自己賴死唔走就唔好賴人！

割啦割啦

亡黨葉劉，佢同姐姐永留大灣區

有一種悲哀叫做“想離開都不能離開”！

係真唔係
妹妹開會個陣好強硬咁啦喎

果時自由黨d人有叫佢地辭
但連自己黨友張宇人都唔肯

割咗先講

唔喺想走下
孽瘤

我完全唔記得佢有降過溫
我見佢出親嚟都係一副無得傾嘅態度

要割就割啦
又割又唔割

人權法既力量

點講都冇用，你一定係個list到

湯大狀最叻，聞到棺材香，急急賣哂美帝物業

有冇人cap過 佢講過支持送中？

希望唔只美國制裁，而係全體文明國家一齊做。

妹妹真係攬炒界大師級

成日話香港人無記憶
我仲記得老董點都強推23條時
田北俊最後一個人請辭行會
令行會分裂，迫老董撤回23條

係一個人

既然妹妹講極唔聽，咁你做乜唔學田大少咁做？要成班總辭？怕支共報復呀？
當年佢即做咗英雄，之後選舉自由黨都掂
佢第一次玩直選都當選

個女同TRUMP TRUMP同一間大學架

行會係集體負責制

key佢落隻麒麟度

林病都冇權

有冇得重播？

得個諗字有叉用

林鄭:我直屬MI6
你地班傻鳩準備係大灣區過世啦

如果我地呢次嬴
真係嬴不割蓆呢樣野
我地唔割對家割
依家姐姐一定驚到賴曬屎,再迫落去可能直接衝入美領做叛徒

肯定係比個女屌撚到佢仆街，無得食洋腸好撚灰

總辭都無用，入硬制裁list

輸到仆街即割 班垃圾建制

我都有諗過中六合彩架

我記得妹妹話暫緩個陣
姐姐仲話做咩要暫緩 應該繼續

點會呀

之前搞出人命都唔辭
而家又點會辭呀

一係真心紅 一係有痛腳俾人揸住

唔好等啦

建你老母制, 少數派呀

割蓆只會兩面不是人

仲有冇人信你呀

諗？屌你老母啦

而家香港人權法案過咗就淆底啊？
可惜香港人仲記得幾個月前你講過咩嘢

別讓行會成員跑了

仲有澳加

姐姐驚到

我信佢係一早反對
有腦都知早啲息事寧人就搞掂
係得條友咁蠢

垃撚圾

嗰個係十一哥
葉劉喺616已經割咗

辭啦
講

制裁！

得罪方丈

係就快 唔好等下個禮拜

盲腸炎

唔得，一定要搵葉狗祭旗

據消息人士透露，個女屌鳩佢自己守寡就算啦，攪到無得食洋腸。

依家先嚟馬後炮冇用㗎喇死八婆

其實姐姐六月尾都爆咗行會一致通過撤回

鳩up唔使本

姐姐 同十一哥點都有份攪成咁啦

點解唔做？

Push

佢好似係泰國華僑
家族 好似係盤谷銀行大股東
之後條Be Water Act 如果過咗的話
真係有機會成個 家族陪葬

心動不如行動

無錯！仲要612嗰陣時出嚟，
扮喊話唔想見到香港出解放軍！
條pk根本係第一個放風話要出解放軍嘅人！

敵退我進

Solomon點名要搞你

打算永世留係中國都搞唔惦丫
中共叫美國唔好搞中國官員炸割得幾撚快丫

唔可以比佢地割
繼續綁佢地同港共中共一齊
佢地命運共同體黎

但個次集會都有講過個制裁其實得五年

唔女再叫建制派啦！佢地冇建設過
佢地係親中派 少數派

行政長官決策前要問既人，今次成個行會，人人篤灰，成班入list

8.31港島遊行中，示威者在金鐘及銅鑼灣多番向政總及警方投擲汽油彈，示威者更曾在灣仔軒尼詩道築起一道火防線。建制派多個議員今日（1日）召開記者會，譴責示威者武力升級，指責示威者破壞香港社會安寧，重申支持警方依法維護法紀，並要求警方採取一切有效措施止暴制亂，緝拿所有違法示威者，令社會恢復秩序，並向市民呼籲與暴力割蓆。新民黨主席葉劉淑儀更稱，昨晚喬裝的警員是「冒好大風險，因為會隨時落單（被揭發身份）被打死，[size=6]是非常英勇[/size=6」。

收皮啦葉劉，你割到修例都割唔到撐警暴啊

非常英勇

諗左唔做即係助紂為虐

人地要擁抱大灣區未成年少女

想割？23條始作俑者，無撚咁易

以家先割會唔會太遲

召喚 soloman.jpg

入黎就係睇呢幅

就算嗰陣人權法過唔到
所羅門都一定揾辦法制裁葉劉

9Up
依家知驚呢

(my friend)

只要各位冇忘記 [ 所羅門 ] 依三個字就會明白好多野

最頂個小學生冇腦，下面曉飛都冇用

葉劉：我要做特首

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

總辭 = 老共講一句班垃圾夠胆 ？

有諗過？無做過
完

唔洗兜啦，走唔甩ga 啦

出左人權法 班少數派驚到

老閪怨婦

割了割了

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

咁你地有冇辭到先 吹到天花龍鳳有鬼用
召喚下你好朋友所羅門先

成班垃圾得個講字，行動啦屌你老母